怎樣才算一個有效的調查會，警務人員愈反對的，就是愈有效既調查會

所以警犬唔出黎反對咩「真相及和解委員會」，你就知呢個會係廢的

另外警犬無人出聲鬧政府拉左3隻警犬，你又知呢三隻狗是廢的

又好似有d道理

有道理

有道理的需要推

參考當年ICAC就知